啲女人真係好煩

永遠都唔會鍾意啲好過自己嘅人

靚同叻過自己既就一定睇唔順眼，一定會係背後起勢講對方壞話

agger
有得揀我真係唔想做女人
講嘢直性格男仔頭又唔得 扮下靚又話發姣
同啲男仔玩得埋又鬧人收兵